女朋友控制慾太強

控制慾太強 趕走左男朋友
依家佢話要冷靜 呢段時間我可以點做

叫雞

要冷靜就真係90%準備收皮都得

有無玩控制射精先

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

冷靜完 會唔會諗起我 掛住我

想做扯線公仔

冷靜完你咪又係繼續控制死性不改

唔好chur佢

點控制法

我真係唔會啦
會改曬所有問題行為
男朋友我真係好愛你架...

係咪唔搵佢 等到佢搵我

你忍到咩

分手

忍下 搵嘢做
係咪咁就會得

要冷靜嘅，之後通常都係覺得你可有可無架喇

有冇方法令佢唔咁覺得

我以前女朋友都係咁，改完一樣，又有第二樣衰野，又改，又有第三樣，打地鼠咁，性格嘅野真係改唔到
總之就好麻煩，飛左

點樣先可以令你相信佢真係會改

信，真係信，但最後真係做唔到丫嘛師傅

點解唔比多次機會

冷靜完會想分手

位巴打都俾咗好多機會
性格就係性格
太遲了

我剩係需要多一次...

差不多係時間分手

有控制慾既就咪撚制呀，咁樣一齊法點會開心咖。

控制慾有得話改就改？

幫佢含多啲囉

講下點控制法？

依家冇啦 唔會再咁

唔愛你就係唔愛你啦 完

想佢每日去邊都同我講
佢同fd玩 我都想佢覆下我whatsapp
唔想佢玩得夜 想佢早訓 所以係咁問佢 提佢
佢有個女仔fd我唔鐘意 我話唔想佢地去飲酒玩
唔想佢喺有異性嘅場合飲酒

下

呢5行唔算控制喎
有無講漏

以上其實真係唔算，拍得拖預左失去部份自由，叫佢咪撚學人拍拖啦

好正常咋喎

我覺得冇咩問題仲有冇其他？

睇錯性慾

好正常
似係佢未玩夠唔想俾人管

佢想玩，你阻到佢=控制慾太強

其實拍拖關係真係真心對待既，應該主動做齊曬以上

搵過第二個啦...
全世界又唔係得佢一個..
其實我覺得如果你真係咁有性需要... 你可以搵個都一樣咁有需要咪一定唔會飛你啦..

仲有我好易發脾氣

完全唔關性需要事

點都好 佢就係唔鐘意人管佢呢啲
但我偏偏管得最多就係佢去玩
我成日都會唔想佢同fd玩 剩係陪我 但其實佢都陪得我好多好多

佢冇同異性保持距離你會介意都合理
但你嘅表達方式唔係發脾氣會好啲

係咪你試過心平氣和同佢傾都冇用？
呢種情況其實越發脾氣越衰
通常傾完冇改善你就知係價值觀唔夾

其實都係fd 可能係我太小器
見到佢地social media傾多兩句 就覺得佢地太close
佢有改善 但會覺得好大壓力 唔開心

我知道發脾氣唔好了

哦... 係咪你成日唔比佢買野.. 又唔比佢同fd出街打機? 係咪你成日都要佢係你身邊陪住你??

好正常啫，係你條仔既問題多啲

我覺得係呢個問題"唔想佢喺有異性嘅場合飲酒"..
因為你咁講啫係唔信佢... 咪反感..

我只係驚有d咩發生
以後都唔管啦

鬧錯你
你緊張佢, 緊張段關係代表你重視佢, 好合理
我覺得唔係你問題喎

但我用錯方式緊張佢 我好多嘢唔想佢做 搞到佢好大壓力

唔算, 唔關你事
佢緊張去浦, 除左你之外緊張其他異性關係
呢方面係對你唔公平

佢唔會有壓力架喎 一句你咪煩鳩我就係咁簡單

啱... 你都識企係佢個邊諗... 都係好事..

佢又唔係去浦 係圍內friend玩
佢想keep friend 男又好女又好 不過絕大多數都係男

佢都有就過我 唔去飲/玩住都同我whatsapp
但係聽我話 先會大壓力

係我唔好我唔要求你啦...

下次你都會咁講，放生條仔啦

冇例子我界定唔到佢哋算唔算太close
但同異性適當地保持距離係必須

個問題本身就好常見
佢有改善，但你覺得夠唔夠？
如果唔夠，就係你哋呢方面標準唔同
你想佢繼續改嘅話就會變成而家咁

我覺得夠呀 但佢改就會唔開心

咁即係佢本身同你價值觀已好大落差
因為你先焗住改
結論：都係唔夾

最緊要改善下脾氣
揾個會願意自動同異性保持距離嘅男朋友啦

係呀 但唔緊要啦 我夾佢
其實都唔係咁難啫 點解我一直以嚟冇點就過佢
脾氣呢樣一定改
其他甚麼交帶 唔想佢去玩 其實都係多餘
太多"我想..." 只會令佢覺得係要求 令佢好大壓力
有愛就夠了

但依家冷靜期一個月 佢會唔會知我真係有反省會改
我打左篇千字文比佢 佢冇覆
係咪之後都唔好搵佢好啲 等一個月？

咁呢啲係單方面改變自己
唔係叫夾
不過算啦，後生要自己試先明

你話會改，但又打千字文
未即係一樣俾壓力佢
而且都講得出要冷靜
就算信你會改都冇咩用
你惟有唔好揾佢
一個月後佢仲肯揾你先算
不過唔好抱太大期望

樓主而家點講都唔會聽得落
我而家望住你咁，就好似望住以前嘅自己咁
冇必要為左另一半完全改變晒自己
何況你講嘅所謂控制，我覺得一啲問題都冇
反而個問題係佢度，未定性，未玩夠
呢類男仔最吸引到女仔，你睇你迷到

我知道架啦唔會再搵佢

佢同fd未玩夠啫 佢同我一齊真係對我好好

樓主我完全明白你啊
我男朋友又係咁 佢仲誇張瞞住我成年不停同個女仔fd出街講曖昧嘢
當我發現之後我個世界崩潰左
變成一個恐怖情人不斷質疑佢唔信check佢
佢應承我唔再同個女仔聯絡 但其實我唔信
最後佢發現自己有抑鬱症

我地唔肯放低段感情
而家就算一齊佢唔肯俾我提件事 一提就發癲
我唯有一直忍耐 我覺得好委屈

籍口你都幫佢諗埋
所以我都話我地既說話你唔會聽得落
你鐘意啦

痴線
你依d係情緒勒索
緊張大哂呀？
我緊張你驚你有意外
成世困住你係屋企得唔得？

唔係我幫佢諗架 佢自己講架
愛情方面 佢定架啦 只係想同圍內fd傾下計聚會下
唔係聽唔入耳

係呀 所以我唔會再做呢啲事

對唔住呀男朋友 如果你睇到 希望你明白我會改

夠了 作為基本男仔嘅基準線
我覺得妳真係好得人驚

諗起你條痴線婆，日日控制佢，監控佢？

我知道架啦... 真心好後悔
所有嘢我都會改

改黎有咩用

拍拖可以輕鬆d 男朋友會開心d